	<Texts Type= "Other ">
	<List>
	<Text Name= "Gong1_LvUpEsoterica_1 ">
	<DisplayName> Thiên lâm Quyết </DisplayName>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Học được thần thông: Thiên lâm Quyết \n dẫn động Thiên Địa sinh sôi chi khí, quán chú đến mục tiêu thực vật bên trong, đem nó sinh trưởng tốc độ chút ít đề cao, duy trì 7 Thiên. Phẩm giai thực vật mục tiêu càng cao , hiệu quả càng kém . [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong1_LvUpEsoterica_2 ">
	<DisplayName> Thiên Nhất chân pháp </DisplayName>
	<Desc> với pháp lực dẫn động Thiên Địa Linh khí, vì tất cả phía bạn bè khôi phục đại lượng Linh khí, nhưng mà điều tức thời gian Cực dài . </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Học được bí thuật: Thiên Nhất chân pháp [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong1_LvUpEsoterica_3 ">
	<DisplayName> thủy kính xem Tim định </DisplayName>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Học được bí thuật: Thủy kính xem Tim định \n Thái Hòa Thập Lục Động Thiên chỗ ghi lại Nhập Định Bí Pháp, tại nguyên thần định cảnh Trung quan tưởng thủy kính, Tiến trong nhập định Chi định, nhanh chóng Tiêu hao thọ nguyên Luyện hóa  Tinh nguyên. Tại cái này Nhất trạng thái dưới, Tu hành giả nguyên thần tiến vào trống không chi cảnh, suy nghĩ đứng im, Vì vậy Tu vi Không sẽ tăng lên. [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong1_LvUpEsoterica_4 ">
	<DisplayName> Đồng Phong Quyết </DisplayName>
	<Desc> nghiên tập này thuật có thể ngự phong đồng điệu, thân Kiếm Hợp Nhất, triệt để hóa nhập trong gió, cự phúc đề cao Lịch luyện tốc độ phi hành. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] cự phúc Đề cao tốc độ phi hành lịch luyện [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong1_LvUpEsoterica_5 ">
	<DisplayName> Quy Hải Quyết </DisplayName>
	<Desc> chân nguyên như biển, vạn mạch Quy lưu, Tu tập phương pháp này có thể với trên diện rộng đề cao Nhân vật Khí cảm. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] trên diện rộng đề cao Khí cảm [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong1_LvUpEsoterica_6 ">
	<DisplayName> cửu âm chân thủy giới </DisplayName>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Học được thần thông: Cửu âm chân thủy giới \n với đại pháp lực ở đây Phương Khu vực bày ra chân thủy kết giới, làm Tràng cảnh  Nhiệt độ trên diện rộng hạ xuống, tất cả bên ta Nhân vật Sức khôi phục tự nhiên, Linh khí tốc độ khôi phục trên diện rộng đề cao. Đồng Nhất thời gian chỉ có thể tồn tại Nhất Cái kết giới. [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong1_LvUpEsoterica_7 ">
	<DisplayName> Cương Sát Hợp Lưu </DisplayName>
	<Desc> bí pháp đem giữa thiên địa cương khí sát khí luyện hóa vào trong nguyên thần. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao uy lực pháp thuật \n Đề cao tối đa linh khí [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong1_LvUpEsoterica_8 ">
	<DisplayName> Cương Sát Hợp Lưu </DisplayName>
	<Desc> bí pháp đem giữa thiên địa cương khí sát khí luyện hóa vào trong nguyên thần. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao lượng lớn uy lực pháp thuật \n Đề cao lượng lớn chỉ số linh khí tối đa [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong1_LvUpEsoterica_9 ">
	<DisplayName> Phong thủy cô đọng </DisplayName>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Học được thần thông: Phong thủy cô đọng \n Tiêu hao bản nguyên tinh huyết vì một kiện Vật phẩm giao phó Phong thủy trấn vật Thuộc tính. Nhưng mà chưa Năm tháng cô đọng, sử dụng phương pháp này tạo ra Trấn vật  hiệu quả yếu kém, mà còn vĩnh viễn không có khả năng tạo ra Thông linh  Trấn vật . [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong8_LvUpEsoterica_1 ">
	<DisplayName> Thiên Xu Kiếm Ý </DisplayName>
	<Desc> Thu thập Thiên Xu tinh chi lực cho mình dùng, đem nó hóa thành lăng nhiên Kiếm Ý, Đột phá kiếm đạo cực hạn. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Lĩnh ngộ chân ý ngự kiếm , Đột phá ngự kiếm kỹ năng cực hạn 1 Cấp. [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong8_LvUpEsoterica_2 ">
	<DisplayName> Thiên Tuyền Kiếm Ý </DisplayName>
	<Desc> Thu thập Thiên Toàn tinh chi lực cho mình dùng, đem nó hóa thành lăng nhiên Kiếm Ý, Đột phá kiếm đạo cực hạn. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Lĩnh ngộ chân ý ngự kiếm , Đột phá ngự kiếm kỹ năng cực hạn 1 Cấp. [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong8_LvUpEsoterica_3 ">
	<DisplayName> Thiên Cơ Kiếm Ý </DisplayName>
	<Desc> Thu thập Thiên Cơ tinh chi lực cho mình dùng, đem nó hóa thành lăng nhiên Kiếm Ý, Đột phá kiếm đạo cực hạn. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Lĩnh ngộ chân ý ngự kiếm , Đột phá ngự kiếm kỹ năng cực hạn 1 Cấp. [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong8_LvUpEsoterica_4 ">
	<DisplayName> Thiên Quyền Kiếm Ý </DisplayName>
	<Desc> Thu thập Thiên Quyền tinh chi lực cho mình dùng, đem nó hóa thành lăng nhiên Kiếm Ý, Đột phá kiếm đạo cực hạn. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Lĩnh ngộ chân ý ngự kiếm , Đột phá ngự kiếm kỹ năng cực hạn 1 Cấp. [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong8_LvUpEsoterica_5 ">
	<DisplayName> Ngọc Hành Kiếm Ý </DisplayName>
	<Desc> Thu thập Ngọc Hành tinh chi lực cho mình dùng, đem nó hóa thành lăng nhiên Kiếm Ý, Đột phá kiếm đạo cực hạn. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Lĩnh ngộ chân ý ngự kiếm , Đột phá ngự kiếm kỹ năng cực hạn 1 Cấp. [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong8_LvUpEsoterica_6 ">
	<DisplayName> Khai Dương Kiếm Ý </DisplayName>
	<Desc> Thu thập Khai Dương tinh chi lực cho mình dùng, đem nó hóa thành lăng nhiên Kiếm Ý, Đột phá kiếm đạo cực hạn. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Lĩnh ngộ chân ý ngự kiếm , Đột phá ngự kiếm kỹ năng cực hạn 1 Cấp. [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong8_LvUpEsoterica_7 ">
	<DisplayName> Dao Quang Kiếm Ý </DisplayName>
	<Desc> Thu thập diêu quang tinh chi lực cho mình dùng, đem nó hóa thành lăng nhiên Kiếm Ý, Đột phá kiếm đạo cực hạn. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Lĩnh ngộ chân ý ngự kiếm , Đột phá ngự kiếm kỹ năng cực hạn 1 Cấp. [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong8_LvUpEsoterica_8 ">
	<DisplayName> xá tâm chú </DisplayName>
	<Desc> nghịch chuyển Kiếp  Tim chi lực, gần một bước tăng lên ngũ duy . </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Tăng cao ngũ duy  0. 75 điểm [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong8_LvUpEsoterica_9 ">
	<DisplayName> Bắc Đấu Kiếm giới </DisplayName>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Học được thần thông: Bắc Đấu Kiếm giới \n với đại pháp lực ở đây Phương Khu vực bày ra Bắc Đấu Kiếm giới, làm Tràng cảnh  Trung tất cả bên ta Nhân vật Uy lực của pháp bảo trên diện rộng đề cao. Đồng Nhất thời gian chỉ có thể tồn tại Nhất Cái kết giới. [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong8_LvUpEsoterica_10 ">
	<DisplayName> Bắc Đẩu Tuyệt Thức - Bắc Cực Kiếm </DisplayName>
	<Desc> Bắc Đẩu động tâm kiếp pháp tối cao bí quyết, uy lực tuyệt luân. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao lượng lớn uy lực pháp bảo \n Học được bí thuật: Bắc Cực Kiếm Sát [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong8_LvUpEsoterica_11 ">
	<DisplayName> Bắc Đẩu Tuyệt Thức - Quy Nhất Kiếm </DisplayName>
	<Desc> Bắc Đẩu động tâm kiếp pháp tối cao bí quyết, uy lực tuyệt luân. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Số lượng pháp bảo  thêm Nhất [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong9_LvUpEsoterica_1 ">
	<DisplayName> Vạn Mộc Hồi Xuân </DisplayName>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Học được thần thông: Vạn Mộc Hồi Xuân \n với tinh thuần Mộc thuộc tính Linh khí kích phát cây toàn bộ sinh cơ, có thể tại trong một ngày trên diện rộng đề cao sinh trưởng tốc độ. Phẩm giai thực vật mục tiêu càng cao , hiệu quả càng kém . [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong9_LvUpEsoterica_2 ">
	<DisplayName> Lục đạo Luân Hồi Đan </DisplayName>
	<Desc> với Luân Hồi chi lực luyện chế thần đan, Lấy dùng có thể trở lại phàm nhân chi thân, tái tạo thân thể, cũng giữ lại toàn bộ Lĩnh hội. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Học được đan phương: \n Lục đạo Luân Hồi Đan [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong9_LvUpEsoterica_3 ">
	<DisplayName> Nguyên ương Quy hơi thở Pháp </DisplayName>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Học được thần thông: Nguyên ương Quy hơi thở Pháp \n Sử dụng Luân Hồi chi lực thôi động Đỉnh Lô Hấp Chân pháp quyết, có thể càng hiệu suất cao hơn Hấp thụ thọ mệnh của một vật sống không tu vi, cũng gia tăng bản thân tu vi, cũng đồng thời thu hoạch lĩnh hội. Mục tiêu thể chất càng cao, hiệu quả càng mạnh. [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong9_LvUpEsoterica_4 ">
	<DisplayName> Bất Muội Chân Linh </DisplayName>
	<Desc> Ngưng tụ vạn thế ký ức, để đạt bất muội tâm cảnh. Tu tập phương pháp này có thể làm Tâm cảnh sáng suốt, vĩnh viễn không lui chuyển, cũng trên diện rộng đề cao pháp thuật điều tức thời gian cùng phóng thích tốc độ. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao chỉ số tâm cảnh tối đa \n Giảm lượng lớn thời gian điều tức của pháp thuật \n Tăng lượng lớn tốc độ pháp thuật [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong9_LvUpEsoterica_5 ">
	<DisplayName> Nghịch Chuyển Luân Hồi · bí </DisplayName>
	<Desc> Vận dụng luân hồi chi lực, cực lớn  khôi phục Linh khí thấp nhất phía bạn bè Nhân vật Chi Linh khí. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Học được bí thuật: Luân Hồi Nghịch Chuyển · bí [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong9_LvUpEsoterica_6 ">
	<DisplayName> Thiên Nhân Chi Thể · Nhị Giai </DisplayName>
	<Desc> Đem thân thể chuyển hóa thành thiên nhân chi thể, Đề cao lượng lớn tuổi thọ cùng Sức khôi phục tự nhiên. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao lượng lớn tuổi thọ \n Đề cao lượng lớn sức khôi phục tự nhiên [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong9_LvUpEsoterica_7 ">
	<DisplayName> Chân Ngô Chi Thể · Nhị Giai </DisplayName>
	<Desc> Đem bản thân thân thể mượn lục đạo thần diệu cô đọng hoàn mỹ, thích hợp sau khi nhanh chóng đột phá cảnh giới, người học tập căn cơ bất ổn, có thể từ trên căn bản Đề cao lượng lớn chỉ số linh khí tối đa, đền bù căn cơ. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Tòng trên căn bản cự phúc Đề cao tối đa linh khí [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong9_LvUpEsoterica_8 ">
	<DisplayName> Tu La Chi Thể · Nhị Giai </DisplayName>
	<Desc> Mượn tu la đạo chi thần diệu đem thân thể chuyển hóa thành Tu La chi thể, trên diện rộng Tăng cao năng lực chiến đấu. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] đề cao Chiến đấu kỹ năng 20 Cấp \n Đề cao lượng lớn uy lực pháp bảo \n Đề cao lượng lớn uy lực pháp thuật \n Đề cao lượng lớn hiệu quả linh khí hộ thuẫn [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong9_LvUpEsoterica_9 ">
	<DisplayName> Thiên Nhân Chi Thể · Tam Giai </DisplayName>
	<Desc> Đem thân thể chuyển hóa thành thiên nhân chi thể, Đề cao lượng lớn uy lực pháp thuật. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao lượng lớn uy lực pháp thuật [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong9_LvUpEsoterica_10 ">
	<DisplayName> Chân Ngô Chi Thể · Tam Giai </DisplayName>
	<Desc> Đem bản thân thân thể mượn lục đạo thần diệu cô đọng hoàn mỹ, thích hợp sau khi nhanh chóng đột phá cảnh giới, người học tập căn cơ bất ổn, có thể từ trên căn bản Đề cao lượng lớn chỉ số linh khí tối đa, đền bù căn cơ. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Tòng trên căn bản vô cùng lớn bức Đề cao tối đa linh khí [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong9_LvUpEsoterica_11 ">
	<DisplayName> Tu La Chi Thể · Tam Giai </DisplayName>
	<Desc> Mượn tu la đạo chi thần diệu đem thân thể chuyển hóa thành Tu La chi thể, trên diện rộng Tăng cao năng lực chiến đấu. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Lĩnh ngộ Chiến đấu chân ý, Đột phá Chiến đấu kỹ năng cực hạn 5 Cấp. [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong10_LvUpEsoterica_1 ">
	<DisplayName> Ngũ nội uẩn hỏa </DisplayName>
	<Desc> Ngưng tụ Bính hỏa chi lực rèn luyện ngũ tạng , đề cao chức năng cơ quan nội tạng , có thể đề cao ngũ duy , cũng đề cao lượng lớn hiệu suất chuyển hóa tinh nguyên. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao ngũ duy  0. 3 điểm \n Đề cao lượng lớn hiệu suất chuyển hóa tinh nguyên  [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong10_LvUpEsoterica_2 ">
	<DisplayName> Ngũ nội uẩn hỏa </DisplayName>
	<Desc> Ngưng tụ Bính hỏa chi lực rèn luyện ngũ tạng , đề cao chức năng cơ quan nội tạng , Khả Đề cao lượng lớn ngũ duy, cũng cự phúc đề cao tỉ lệ chuyển hóa tinh nguyên . </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao ngũ duy  0. 5 điểm \n cự phúc đề cao tỉ lệ chuyển hóa tinh nguyên  [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong10_LvUpEsoterica_3 ">
	<DisplayName> Phần Nhật Chân Pháp </DisplayName>
	<Desc> Mượn nhờ giữa thiên địa chí dương chi lực, làm uy lực pháp thuật trên diện rộng tăng cường. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Học được bí thuật: Phần Nhật Chân Pháp [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong10_LvUpEsoterica_4 ">
	<DisplayName> Cửu Dương thần hỏa giới </DisplayName>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Học được thần thông: Cửu Dương thần hỏa giới \n với đại pháp lực ở đây Phương Khu vực bày ra Cửu Dương thần hỏa Chi giới, làm Tràng cảnh  Nhiệt độ trên diện rộng lên cao, tất cả bên ta Nhân vật uy lực pháp thuật trên diện rộng đề cao. Đồng Nhất thời gian chỉ có thể tồn tại Nhất Cái kết giới. [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong10_LvUpEsoterica_5 ">
	<DisplayName> Tim Viêm </DisplayName>
	<Desc> Điểm nhiên tâm niệm chi hỏa, trên phạm vi lớn giảm xuống Khoảng cách thi pháp cùng tiêu hao thi pháp. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Giảm lượng lớn thời gian điều tức của pháp thuật \n từ căn bản lên giảm xuống pháp thuật Linh khí Tiêu hao [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong10_LvUpEsoterica_6 ">
	<DisplayName> Hỏa Chân Chi Thể </DisplayName>
	<Desc> Mượn nhờ thiên địa chân hỏa chuyển hóa thành chân hỏa chi thể. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao lượng lớn nhiệt độ cực hạn \n Nhận được năng lực tự lành nội thương một mức nhất định \n Đề cao lượng lớn uy lực pháp thuật [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong10_LvUpEsoterica_7 ">
	<DisplayName> Thiên Tâm Đồng Nhân </DisplayName>
	<Desc> Thiên Tâm Đồng Nhân, thiên hạ đại đồng. Tu tập phương pháp này có thể Đề cao lượng lớn cơ duyên. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao cơ duyên 0. 75 điểm [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong11_LvUpEsoterica_1 ">
	<DisplayName> thiếu âm rèn thể </DisplayName>
	<Desc> với thiếu âm chi khí rèn luyện thân thể. Như là thân nam nhi tu luyện, giới tính sẽ phát sinh nghịch chuyển. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] chuyển hóa làm Thiểu Âm Chi Thể \n Tăng hạn mức linh khí cao nhất dựa trên chỉ số cơ bản \n Đề cao từ cơ bản Uy lực của pháp bảo [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong11_LvUpEsoterica_2 ">
	<DisplayName> Huyền Âm rèn thể </DisplayName>
	<Desc> với Huyền Âm chi khí rèn luyện thân thể. Như là thân nam nhi tu luyện, giới tính sẽ phát sinh nghịch chuyển. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] chuyển hóa làm Huyền Âm chi thể \n Tăng hạn mức linh khí cao nhất dựa trên chỉ số cơ bản \n Lĩnh ngộ Ngự Khí chân ý, Đột phá Ngự Khí kỹ năng cực hạn 3 Cấp. [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong11_LvUpEsoterica_3 ">
	<DisplayName> giây lát hình Pháp </DisplayName>
	<Desc> Súc Địa Thành Thốn, coi là thần hành. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] trên diện rộng Đề cao tốc độ phi hành lịch luyện [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong11_LvUpEsoterica_4 ">
	<DisplayName> Cửu U Luyện Thần </DisplayName>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Học được thần thông: Cửu U Luyện Thần \n với Cửu U chi lực Luyện hóa  Nhất Cái Không Tu vi sinh vật hồn phách, dùng cái này gia tăng tu vi bản thân, cũng đồng thời thu hoạch lĩnh hội. Mục tiêu ngộ tính càng cao, hiệu quả càng mạnh. [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong11_LvUpEsoterica_5 ">
	<DisplayName> Thái Hư Thần Thuẫn </DisplayName>
	<Desc> Giảng thuật mượn nhờ khôn nguyên chi lực cô đọng Linh Khí Hộ Thuẫn bí sách. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] trên diện rộng Tăng hiệu quả linh khí hộ thuẫn \n Học được bí thuật: Thái Hư Thần Thuẫn [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong11_LvUpEsoterica_6 ">
	<DisplayName> thiếu âm Quyết </DisplayName>
	<Desc> Truyền thừa từ U Minh kiếm pháp, với thiếu âm chi tức ngưng tụ Kiếm Ý, Năng cực lớn  đề cao Phi kiếm  đánh lui năng lực. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] trên diện rộng đề cao Pháp bảo đánh lui năng lực [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong11_LvUpEsoterica_7 ">
	<DisplayName> Huyền Âm Quyết </DisplayName>
	<Desc> Truyền thừa từ U Minh kiếm pháp, với Huyễn âm chi tức ngưng tụ Kiếm Ý, Phải bản thân khống chế Pháp bảo số lượng gia tăng. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Số lượng pháp bảo  thêm Nhất [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong11_LvUpEsoterica_8 ">
	<DisplayName> U Ngục Quyết </DisplayName>
	<Desc> Truyền thừa từ U Minh kiếm pháp, thông qua  Tu tập phương pháp này có thể Lĩnh ngộ Ngự Khí chân ý, làm Ngự Khí kỹ năng cực hạn trên diện rộng đề cao. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Lĩnh ngộ Ngự Khí chân ý, Đột phá Ngự Khí kỹ năng cực hạn 7 Cấp. [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong11_LvUpEsoterica_9 ">
	<DisplayName> Khôn Nguyên Chân Khí </DisplayName>
	<Desc> Luyện hóa một sợi tiên thiên khôn nguyên chi khí, Đề cao lượng lớn chỉ số linh khí tối đa. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao tối đa linh khí 30000 điểm [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong11_LvUpEsoterica_10 ">
	<DisplayName> Khôn Nguyên Chân Khí </DisplayName>
	<Desc> Luyện hóa một sợi tiên thiên khôn nguyên chi khí, Đề cao lượng lớn chỉ số linh khí tối đa. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao tối đa linh khí 60000 điểm [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong11_LvUpEsoterica_11 ">
	<DisplayName> Khôn Nguyên Chân Khí </DisplayName>
	<Desc> Luyện hóa một sợi tiên thiên khôn nguyên chi khí, Đề cao lượng lớn chỉ số linh khí tối đa. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao tối đa linh khí 120000 điểm [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong11_LvUpEsoterica_12 ">
	<DisplayName> Nhất Kiếm </DisplayName>
	<Desc> U Minh tuyệt kiếm, một lần xuất kiếm chỉ có một kích. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao lượng lớn uy lực pháp bảo từ căn bản  \n Giảm cực lớn linh khí tối đa của pháp bảo \n Giảm cực lớn tốc độ khôi phục linh khí của pháp bảo \n chỉ có thể khống chế Nhất Cái Pháp bảo [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong2_LvUpEsoterica_1 ">
	<DisplayName> Bách Luyện Quyết </DisplayName>
	<Desc> Đan Hà Sơn nhập môn công khóa, Khả lặp đi lặp lại Tu luyện rèn luyện thân thể, nện vững chắc cơ sở. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao thần thức 0. 2 điểm \n Đề cao căn cốt 0. 2 điểm \n Đề cao lượng nhỏ giới hạn linh khí  \n Đề cao lượng nhỏ xác suất luyện chế pháp bảo thành công  [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong2_LvUpEsoterica_2 ">
	<DisplayName> Bách Luyện Quyết </DisplayName>
	<Desc> Đan Hà Sơn nhập môn công khóa, Khả lặp đi lặp lại Tu luyện rèn luyện thân thể, nện vững chắc cơ sở. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao thần thức 0. 3 điểm \n Đề cao căn cốt 0. 3 điểm \n Đề cao lượng nhỏ giới hạn linh khí  \n Đề cao lượng nhỏ xác suất luyện chế pháp bảo thành công  [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong2_LvUpEsoterica_4 ">
	<DisplayName> Bách Luyện Quyết </DisplayName>
	<Desc> Đan Hà Sơn nhập môn công khóa, Khả lặp đi lặp lại Tu luyện rèn luyện thân thể, nện vững chắc cơ sở. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao thần thức 0. 4 điểm \n Đề cao căn cốt 0. 4 điểm \n đề cao Linh khí hạn mức cao nhất \n Đề cao tỷ suất luyện pháp bảo thành công [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong2_LvUpEsoterica_5 ">
	<DisplayName> Thượng Thanh Chân Khí </DisplayName>
	<Desc> Hái tiên thiên thanh khí cô đọng thành thượng thanh chân khí. Có thể tăng lên khí cảm. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] đề cao Khí cảm 5 Cấp [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong2_LvUpEsoterica_6 ">
	<DisplayName> thần hỏa Hợp Nhất · lôi trạch </DisplayName>
	<Desc> với nguyên thần hợp lôi trạch chi hỏa, thần hỏa Hợp Nhất. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao lượng lớn uy lực pháp thuật [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong2_LvUpEsoterica_7 ">
	<DisplayName> thần hỏa Hợp Nhất · thượng thanh </DisplayName>
	<Desc> với nguyên thần hợp Thượng Thanh Tiên Thiên Chân Diễm, thần hỏa Hợp Nhất. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] trên diện rộng đề cao Thần khí luyện thành tỉ lệ [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong2_LvUpEsoterica_8 ">
	<DisplayName> thần hỏa Hợp Nhất · Tâm Diễm </DisplayName>
	<Desc> với nguyên thần hợp Tâm Diễm, thần hỏa Hợp Nhất. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao lượng lớn giới hạn chân khí  \n đề cao ngộ tính 1 điểm [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong3_LvUpEsoterica_1 ">
	<DisplayName> Sát Ý </DisplayName>
	<Desc> Thất Sát Kiếm quyết chi nhập môn, cô đọng thuần túy sát ý, có thể Đề cao từ cơ bản Uy lực của pháp bảo. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao tâm cảnh \n Đề cao từ cơ bản Uy lực của pháp bảo [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong3_LvUpEsoterica_2 ">
	<DisplayName> Sát Ý </DisplayName>
	<Desc> Thất Sát Kiếm quyết chi nhập môn, cô đọng thuần túy sát ý, có thể Đề cao từ cơ bản Uy lực của pháp bảo. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao tâm cảnh \n Đề cao từ cơ bản Uy lực của pháp bảo [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong3_LvUpEsoterica_3 ">
	<DisplayName> Ngự Kiếm Thuật </DisplayName>
	<Desc> Thất Sát Kiếm quyết ghi chép ngự khí nhập môn chi thuật, này pháp ngự vật có thể dùng khí mạch trầm sâu. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] tăng lên Pháp bảo hồi linh bội suất [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong3_LvUpEsoterica_4 ">
	<DisplayName> Ngự Kiếm Thuật </DisplayName>
	<Desc> Thất Sát Kiếm quyết ghi chép ngự khí nhập môn chi thuật, này pháp ngự vật có thể dùng khí mạch trầm sâu. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] tăng lên Pháp bảo hồi linh bội suất [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong3_LvUpEsoterica_5 ">
	<DisplayName> kiếm linh </DisplayName>
	<Desc> với Ma Lưu Kiếm Ý ngưng tụ kiếm linh, có thể tăng lên Ngự Khí số lượng. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Số lượng pháp bảo  thêm Nhất [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong3_LvUpEsoterica_6 ">
	<DisplayName> Cực Kiếm </DisplayName>
	<Desc> Chỉ duy có kiếm, bỏ kiếm không có gì, phương pháp này có thể tăng lên trên diện rộng Uy lực của pháp bảo. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao lượng lớn uy lực pháp bảo [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong3_LvUpEsoterica_7 ">
	<DisplayName> Ngã Kiếm </DisplayName>
	<Desc> bí quyết lấy Nguyên Thần hợp kiếm tuyệt thế kiếm pháp, phương pháp này có thể tăng lên trên diện rộng Uy lực của pháp bảo. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao lượng lớn uy lực pháp bảo [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong3_LvUpEsoterica_8 ">
	<DisplayName> Cực Kiếm </DisplayName>
	<Desc> Chỉ duy có kiếm, bỏ kiếm không có gì, tu đến cực hạn có thể đề cao khống chế Số lượng pháp bảo . </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Số lượng pháp bảo  thêm Nhất [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong3_LvUpEsoterica_9 ">
	<DisplayName> Ngã Kiếm </DisplayName>
	<Desc> bí quyết lấy Nguyên Thần hợp kiếm tuyệt thế kiếm pháp, tu đến cực hạn có thể đề cao khống chế Số lượng pháp bảo . </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Số lượng pháp bảo  thêm Nhất [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong4_LvUpEsoterica_1 ">
	<DisplayName> Nguyên Từ Tuyệt Diệt Thần Quang </DisplayName>
	<Desc> ngưng tụ lực lượng nguyên từ hóa thành thần quang bắn ra, mặc dù cực kỳ hao tổn Linh khí, nhưng điều tức cấp tốc uy lực kinh người. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Học được bí thuật: Nguyên Từ Tuyệt Diệt Thần Quang [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong4_LvUpEsoterica_2 ">
	<DisplayName> Ngọc Thanh định cảnh </DisplayName>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Học được bí thuật: Ngọc Thanh định cảnh \n Ngọc Thanh Tiên Pháp chỗ ghi lại Nhập Định Bí Pháp, có thể với nguyên thần ngao du thiên địa sơ khai Nguyên Thủy chi cảnh, so sánh gia truyền Nhập Định chi pháp mà nói hiệu suất cao hơn, Tiêu hao thọ nguyên càng ít. [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong4_LvUpEsoterica_3 ">
	<DisplayName> Vạn Pháp Quy Tàng </DisplayName>
	<Desc> Đem bản thân sở học dung hội quán thông, lấy trộm thiên cơ. Có thể tại tình huống không ảnh hưởng thực lực, giảm xuống tự thân Đạo hạnh. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] giảm bớt đạo hạnh 15 điểm [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong4_LvUpEsoterica_4 ">
	<DisplayName> Vạn Pháp Quy Tàng </DisplayName>
	<Desc> Đem bản thân sở học dung hội quán thông, lấy trộm thiên cơ. Có thể tại tình huống không ảnh hưởng thực lực, giảm xuống tự thân Đạo hạnh. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] giảm bớt đạo hạnh 20 điểm [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong4_LvUpEsoterica_5 ">
	<DisplayName> Vạn Pháp Quy Tàng </DisplayName>
	<Desc> Đem bản thân sở học dung hội quán thông, lấy trộm thiên cơ. Có thể tại tình huống không ảnh hưởng thực lực, giảm xuống tự thân Đạo hạnh. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] giảm bớt đạo hạnh 30 điểm [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong4_LvUpEsoterica_6 ">
	<DisplayName> Canh Kim Nguyên Thần · viên mãn </DisplayName>
	<Desc> Cô đọng Canh Kim Nguyên Thần, Đề cao thần thức, Đề cao lượng lớn uy lực ngự khí . </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao thần thức 0. 3 điểm \n Đề cao lượng lớn uy lực ngự khí  [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong4_LvUpEsoterica_7 ">
	<DisplayName> Giáp Mộc Nguyên Thần · viên mãn </DisplayName>
	<Desc> Cô đọng Giáp Mộc Nguyên Thần, Đề cao căn cốt, Đề cao lượng lớn tuổi thọ. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao căn cốt 0. 3 điểm \n Đề cao lượng lớn tuổi thọ [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong4_LvUpEsoterica_8 ">
	<DisplayName> Nhâm Thủy Nguyên Thần · viên mãn </DisplayName>
	<Desc> Cô đọng nhâm Thủy nguyên thần, Đề cao mị lực, Đề cao tối đa linh khí. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao mị lực 0. 3 điểm \n Đề cao lượng lớn chỉ số linh khí tối đa [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong4_LvUpEsoterica_9 ">
	<DisplayName> Bính Hỏa Nguyên Thần · viên mãn </DisplayName>
	<Desc> Cô đọng Bính Hỏa Nguyên Thần, đề cao ngộ tính, Đề cao uy lực pháp thuật. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] đề cao ngộ tính 0. 3\n Đề cao lượng lớn uy lực pháp thuật [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong4_LvUpEsoterica_10 ">
	<DisplayName> Mậu Thổ Nguyên Thần · viên mãn </DisplayName>
	<Desc> Cô đọng Mậu Thổ Nguyên Thần, Đề cao cơ duyên, đề cao Linh khí Cường độ hộ thuẫn. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao cơ duyên 0. 3 điểm \n Đề cao lượng lớn hiệu quả linh khí hộ thuẫn [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong5_LvUpEsoterica_1 ">
	<DisplayName> hình dung phản chiếu </DisplayName>
	<Desc> cô đọng thân thể Hậu Đổi trắng thay đen, đem hình dung phản chiếu, cũng nhờ vào đó tăng lên Tiềm lực. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Tiểu bức Tăng cao tiềm lực  \n Đề cao mị lực 1 điểm [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong5_LvUpEsoterica_2 ">
	<DisplayName> ngũ giác phản chiếu </DisplayName>
	<Desc> cô đọng thân thể Hậu Đổi trắng thay đen, đem ngũ giác phản chiếu, cũng nhờ vào đó tăng lên Tiềm lực. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Tiểu bức Tăng cao tiềm lực  \n Đề cao thần thức 1 điểm [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong5_LvUpEsoterica_3 ">
	<DisplayName> thần trí phản chiếu </DisplayName>
	<Desc> cô đọng thân thể Hậu Đổi trắng thay đen, đem thần trí phản chiếu, cũng nhờ vào đó tăng lên Tiềm lực. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Tiểu bức Tăng cao tiềm lực  \n đề cao ngộ tính 1 điểm [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong5_LvUpEsoterica_4 ">
	<DisplayName> khí vận phản chiếu </DisplayName>
	<Desc> cô đọng thân thể Hậu Đổi trắng thay đen, đem khí vận phản chiếu, cũng nhờ vào đó tăng lên Tiềm lực. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Tiểu bức Tăng cao tiềm lực  \n Đề cao cơ duyên 1 điểm [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong5_LvUpEsoterica_5 ">
	<DisplayName> Trọc Chi Thực </DisplayName>
	<Desc> Tứ trở lại sau, mượn nhờ Thâu Thiên chi lực, triệt để cô đọng thân thể. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao lượng lớn chỉ số linh khí tối đa \n Đề cao lượng lớn hiệu suất ăn sương uống khí  \n Đề cao lượng lớn tốc độ tiêu hóa thức ăn  \n Đề cao lượng lớn tiềm lực  [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong5_LvUpEsoterica_6 ">
	<DisplayName> Ngưng Huyết Thần Thuẫn </DisplayName>
	<Desc> thời kỳ Thượng Cổ Tu hành giả từ vô tận Đang chiến đấu tổng kết ra kỹ xảo, có thể Ngắn thời gian đem tinh huyết dung nhập hộ thể cương khí Trung, tăng lên cường độ. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Học được bí thuật: Ngưng Huyết Thần Thuẫn [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong5_LvUpEsoterica_7 ">
	<DisplayName> hoán nhật </DisplayName>
	<Desc> Thâu Thiên Sau đó hoán nhật, giảm xuống Tốc độ mất tuổi thọ . </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] giảm xuống Tốc độ mất tuổi thọ  [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong6_LvUpEsoterica_1 ">
	<DisplayName> Tân thể Quyết </DisplayName>
	<Desc> đem còn sót lại dược lực hoàn chỉnh Luyện hóa , nhục thể như rực rỡ hẳn lên, có thể đề cao linh khí tối đa , cũng đề cao hiệu suất ăn sương uống khí . </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao tối đa linh khí \n Đề cao hiệu suất ăn sương uống khí  [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong6_LvUpEsoterica_2 ">
	<DisplayName> Không để lọt chi thân </DisplayName>
	<Desc> Thái Thượng môn hạ đối với người thân thể nghiên cứu tinh túy, tu tập có thể đề cao Sức khôi phục tự nhiên, Giảm xuống tuổi thọ trôi qua tốc độ. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Giảm xuống tuổi thọ trôi qua tốc độ \n Đề cao lượng lớn sức khôi phục tự nhiên [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong6_LvUpEsoterica_3 ">
	<DisplayName> đạo tâm </DisplayName>
	<Desc> Đạo giáo chí cao tâm pháp, tu trì đạo đức chi niệm, đến thanh tịnh chi tâm. Tu thành sau có thể bảo vệ tâm cảnh thanh minh. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] trên diện rộng Đề cao giá trị cơ sở của tâm cảnh [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong6_LvUpEsoterica_4 ">
	<DisplayName> luyện thân pháp - Tốc  </DisplayName>
	<Desc> Thái Thượng môn hạ Bí Pháp, với thân là Đan, với Tốc  luyện chi pháp tôi Chi, với kích phát Tiềm lực. Bất quá với thân là Đan Luyện hóa  mười phần hung hiểm, Hội tiêu hao sinh mệnh, gia tốc Thọ trôi qua. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao lượng lớn tiềm lực  \n đề cao Tốc độ mất tuổi thọ  [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong6_LvUpEsoterica_5 ">
	<DisplayName> luyện thân pháp - tinh </DisplayName>
	<Desc> Thái Thượng môn hạ Bí Pháp, với thân là Đan, với tinh luyện chi pháp tôi Chi, với kích phát Tiềm lực. Bất quá với thân là Đan Luyện hóa  mười phần hung hiểm, Hội tiêu hao sinh mệnh, gia tốc Thọ trôi qua. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao lượng lớn tiềm lực  \n đề cao Tốc độ mất tuổi thọ  [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong6_LvUpEsoterica_6 ">
	<DisplayName> luyện thân pháp - Thần </DisplayName>
	<Desc> Thái Thượng môn hạ Bí Pháp, với thân là Đan, với Thần luyện chi pháp tôi Chi, với kích phát Tiềm lực. Bất quá với thân là Đan Luyện hóa  mười phần hung hiểm, Hội tiêu hao sinh mệnh, gia tốc Thọ trôi qua. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao lượng lớn tiềm lực  \n đề cao Tốc độ mất tuổi thọ  [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong7_LvUpEsoterica_1 ">
	<DisplayName> Tâm Trai </DisplayName>
	<Desc> Tâm trai chi pháp lấy kiềm chế ý niệm, cử động lần này có thể tăng cao tâm trạng cơ sở giá trị, gia tăng Tốc độ tu luyện. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] tăng cao tâm trạng cơ sở giá trị \n Đề cao tốc độ tu luyện [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong7_LvUpEsoterica_2 ">
	<DisplayName> Tâm Trai </DisplayName>
	<Desc> Tâm trai chi pháp lấy kiềm chế ý niệm, cử động lần này có thể tăng cao tâm trạng cơ sở giá trị, gia tăng Tốc độ tu luyện. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] tăng cao tâm trạng cơ sở giá trị \n Đề cao tốc độ tu luyện [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong7_LvUpEsoterica_3 ">
	<DisplayName> Như Ý Ảo cảnh </DisplayName>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Học được thần thông: Như Ý Ảo cảnh \n Lợi dụng huyễn cảnh mê hoặc một cái không tu vi khác phái, tại huyễn cảnh bên trong cướp đoạt thọ mệnh, gia tăng tu vi bản thân, cũng đồng thời thu hoạch lĩnh hội. Mục tiêu mị lực càng cao, hiệu quả càng mạnh. [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong7_LvUpEsoterica_4 ">
	<DisplayName> Trường Sinh Quyết </DisplayName>
	<Desc> Truyền lại từ thượng cổ Tiên gia kỳ thư, có thể khai phá thân thể kỳ huyệt chi tiềm lực, cực lớn  kéo dài tuổi thọ, Tăng cao tiềm lực . </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao lượng lớn tiềm lực  [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong7_LvUpEsoterica_5 ">
	<DisplayName> Thái Thượng Vong Tình </DisplayName>
	<Desc> duyệt lãm vạn tình, sau đó vong tình. Lấy vong tình chi tâm duyệt nhân gian, mọi sự có đủ. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Đề cao toàn diện năng lực [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	<Text Name= "Gong7_LvUpEsoterica_6 ">
	<DisplayName> Trảm Niệm Kiếm </DisplayName>
	<Desc> Thái thượng vong tình đạo tối cao tâm pháp, Tuệ Kiếm trảm đạo, nhìn thấy chân ngã. Dùng phương pháp này cô đọng không có gì không thể Trảm Vô Thượng Kiếm Ý, có thể từ trong tâm linh chém giết nhỏ yếu nhất địch nhân. </Desc>
	<EffectDesc>[size=10][color=#D06508] Học được bí thuật: Trảm Niệm Kiếm [/color][/size]</EffectDesc>
	</Text>
	</List>
	</Texts>

----------oOo----------
