<Texts Type="Other">
<List>
<Text Name="Place_Level1Base">
<Desc>1 Cấp Địa điểm cơ bản</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_DanXia">
<DisplayName>Đan Hà Sơn</DisplayName>
<Desc>Danh sơn trong thiên hạ, đạo môn đứng thứ ba trong thập đại động thiên, tại đây là cửa ra vào Đan Hà động thiên. Thế núi hùng vĩ trang nghiêm, kỳ vĩ tráng lệ, với kỳ cảnh mặt trời lặn trên vách đá Đan Hà vang danh thiên hạ. Đan Hà Sơn sinh sản nhiều lão sâm, Nghe đồn trong núi có Nhất diệu dụng gọi là Ngũ Long Trì, Đan Hà Động thiên địa linh căn Ngũ sắc kim xích liền Trồng trọt tại đây.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_KunLun">
<DisplayName>Côn Luân Sơn</DisplayName>
<Desc>Tuyên cổ Vô song thánh cảnh, thiên hạ đệ nhất tiên sơn, chính là căn nguyên của long mạch Thần Châu, cũng là đạo môn đứng đầu thập đại động thiên: Đây là động thiên của Côn Lôn cung Ngọc Hư. Đặc sản của Côn Lôn Sơn là khoáng thạch, do Thiên Trụ Thạch sản xuất. Trong núi có một huyệt động nối thẳng long mạch, nghe nói Côn Luân Cung liền ở đây Long Mạch Động Quật Trung, bồi dưỡng thiên địa linh căn Giả hoàng tinh.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_TianJi">
<DisplayName>Thiên Cực Phong</DisplayName>
<Desc>Thiên Cực Phong núi cao vạn trượng, một ngọn núi cô độc, xuyên thẳng lên Vân Tiêu. Môn phái thần bí xa lánh sự đời Cực Thiên Cung tọa lạc trên đỉnh Thiên Cực Phong. Cực Thiên Cung hành sự vừa chính vừa tà, môn hạ đệ tử đều là tuấn nam mỹ nữ, hành tẩu giang hồ thường thường dẫn tới tu tiên giả tranh nhau truy đuổi. Thiên Cực Phong thừa thãi Thanh tâm thảo, đỉnh núi có Nhất Tuyệt địa, gọi là Phi Vân Giản, nghe nói Cực Thiên Cung có được thiên địa linh căn Lang gia quả, liền Trồng trọt Vu Nơi này trên vách đá.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_JiuHua">
<DisplayName>Cửu Hoa Sơn</DisplayName>
<Desc>Cửu Hoa Sơn Cửu Phong trùng điệp thấp thoáng, thế núi tĩnh mịch, chính là chỗ của đạo môn thập đại động thiên Tử Tiêu Tông, truyền thuyết cổ đại có tiên nhân ở Cửu Hoa Sơn ngự long phượng lên trời. Trong núi sinh sản nhiều Loại vật liệu đá tốt, thậm chí có người từng ở trong núi khai thác được Thiên Lăng thần ngọc, dẫn đến dư luận bàn tàn.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_LongHu">
<DisplayName>Long Hổ Sơn</DisplayName>
<Desc>Chỗ danh sơn Trung Nguyên Đạo giáo, từ xưa văn nhân quý khách nối tấp nập ra vào, càng có Chính phái danh môn Chính Nhất Đạo ở chỗ này. Nghe đồn Long Hổ Sơn Trung nơi bí ẩn có một mảnh Thần Mộc Lâm, trong đó Linh mộc Thần tài chỗ nào cũng có, Long Hổ Sơn đem thiên địa linh căn Mộc khô đằng Trồng trọt tại đây.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_Shu">
<DisplayName>Thục Sơn</DisplayName>
<Desc>Thiên hạ đệ nhất kỳ sơn, thế núi hiểm trở kỳ quái, vượn nhu khó thuần phục, đạo môn Thập Đại Động thiên một trong Thanh Liên Động thiên tựu tọa lạc Vu Thục Sơn chỗ sâu sương khói bên ngoài. Thục Sơn từ xưa sâu thẩm gian nan, sinh ra nhiều long xà dị thú, thừa thãi lương mỏ danh tuyền, lấy đúc kiếm thường thành tuyệt phẩm. Nghe đồn Thanh Liên Kiếm Tông Tiên nhân đã từng đạt được ngũ đại thần dược một trong Chu quả tiên chủng, đem Trồng trọt Vu Thục Sơn Linh mạch Ngưng Bích Nhai phía trên.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_WuLian">
<DisplayName>Ngũ Liên Sơn</DisplayName>
<Desc>Chỗ tây bộ biên thuỳ, núi có năm cạnh, thế núi đứng từ xa nhìn như hoa sen đón gió, cố xưng Ngũ Liên Sơn, đạo môn nằm trong thập đại động thiên Tê Hà động thiên lập phái tại đây. Ngũ Liên Sơn có Thiên Trì thánh tuyền văn danh thiên hạ, trong núi có nhiều linh tuyền chi thảo, Tê Hà phái mượn lợi thế của đấy, luyện đan thuật ở tu hành giới rất là nổi danh.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_BaiMan">
<DisplayName>Bách Man Sơn</DisplayName>
<Desc>Đạo trận của Ma giáo Phương Tây, chính là một tòa cao lớn núi đá, cư dân trên núi hiếm thấy, phủ khắp nới là một loại thực vật gọi Huyết Kinh Cức kịch độc, ngoài mười dặm có thể nghe mùi tanh hôi nồng nặc. Bách Man Sơn sản sinh nhiều độc trùng xà hạt, thích hợp để phương tây Ma giáo tu hành bách độc chân kinh.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_XianKong">
<DisplayName>Hãm Không Sơn</DisplayName>
<Desc>Một tòa kỳ sơn Thần Châu biên cảnh, trong núi có một động không đấy, nối thẳng vỏ quả đất, bị cho rằng là đường tắt thông tới trước ngực đại địa chi mẫu, Vì vậy bị Nhất Cái thờ phụng Địa Mẫu tên là Thất Thiên Ổ Tà giáo chiếm vì tổng đàn. Hãm Không Sơn thế núi thấp phẳng, vì bên trong động không đáy để lộ lực hấp dẫn vỏ quả đất, thường thường có Lưu tinh rơi tại đây.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_Hei">
<DisplayName>Hắc Sơn</DisplayName>
<Desc>Chỗ Ma cung của Thất Sát Ma Giáo Phương Bắc, Thất Sát Ma cung danh xưng thiên hạ đệ nhất Ma Quật, trấn phái pháp quyết Thất Sát Kiếm quyết lực sát phạt thiên hạ vô song. Hắc Sơn có đỉnh núi có tam trụ, tam sơn gắn bó thành thế tam tài, bị thất sát đại pháp dựa thế luyện thành một tòa đại trận, quỷ thần khó phạm. Bao năm qua đến, chính tà hai phái tại dãy núi Hắc Sơn xảy ra mấy lần đại chiến, đến nay vẫn có thể thấy được tản mát ở bên trong thất sát đại trận là tàn xương di hài.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_HeHuan">
<DisplayName>Hợp Hoan Đảo</DisplayName>
<Desc>Đại bản danh Ma giáo Phương Đông, một tòa tiên cảnh thánh địa trên biển Đống, linh khí dư dả. Hợp Hoan Giáo khổ tâm kinh gây dựng trăm năm, năm mươi vạn dạm chung quanh hòn đảo thành lập lục dục hoa đào trận, thường có phàm nhân ngư dân vào nhầm trong trận, liền sẽ bị ma pháp Mê Hoặc, biến thành luyện công đỉnh lô. Hợp Hoan Đảo đệ tử phần lớn thanh xuân thường trú, có người suy đoán bên trên hẳn là Hợp Hoan Đảo phải có một ngụm suối Địa Mẫu linh dịch.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_Desert">
<DisplayName>Đại Mạc</DisplayName>
<Desc>Đại sa mạc vạn dặm vô ngần, dưới cát vàng vô tận có giấu vô số bí văn di tích, truyền thuyết thần bí Vạn Yêu Điện ngay tại chỗ sâu nhất tây hoang Đại Mạc.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_SouthForest">
<DisplayName>Nam Hoang</DisplayName>
<Desc>Thần Châu nam bộ Man hoang, quanh năm độc chướng tràn ngập, rắn, côn trùng, chuột, kiến hoành hành. Truyền thuyết Nam Hoang có Nhất Tuyệt địa, xưng là Trùng Cốc, trong đó sâu bọ Độc  chướng tràn ngập, mười phần hung hiểm, nhưng nóng ướt Chi Môi trường đặc biệt thích hợp thần dược Mộc khô đằng sinh trưởng. Có khác Nghe đồn, ngàn năm trước phương nam Ma giáo Giáo tổ Tà đế  lăng tẩm liền giấu ở Nam Hoang chỗ sâu.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_Snowfield">
<DisplayName>Đại Tuyết Nguyên</DisplayName>
<Desc>Bắc cảnh mênh mông vô bờ Đại Tuyết Nguyên, bên trong băng thiên tuyết địa đều là mảng lớn dấu chân hi hữu đến từ dãy núi rừng tùng, sinh sản nhiều lão sâm mỹ ngọc, nhưng khó mà khai thác. Nghe nói cánh đồng tuyết chỗ sâu có Nhất vĩnh viễn không đông kết linh tuyền Ngọc Tinh Đàm, trong đó có thiên địa linh căn Ngũ sắc kim xích sinh trưởng.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_FertileField">
<DisplayName>Giang Ngạn Ốc Dã</DisplayName>
<Desc>Bình Nguyên phì nhiêu ven bờ Đại giang, nhân khẩu đông đúc, sản lượng lương thực dồi dào. Ốc Dã Đông có một núi tên Lô Sơn, thế núi kỳ tuyệt, Nghe đồn trên vách đá có thiên địa linh căn Lang gia quả sinh trưởng, không rõ thực hư.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_CentralPlains">
<DisplayName>Trung Nguyên</DisplayName>
<Desc>Cao nguyên Trung bộ, nhân khẩu đông đúc, sản sinh nhiều các loại cây nông nghiệp, danh sơn thánh địa đông đảo, trong đó có một núi nói Luyện Đan Phong, chính là Y Tiên ngày xưa bồi dưỡng thiên địa linh căn Giả hoàng tinh chi địa.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_HeYinCity">
<DisplayName>Hà Âm Thành</DisplayName>
<Desc>Thành trì lớn xây dựng ở bên bờ đại giang, nhờ vào sản vật phong phú, cư dân không lo ăn mặc, cho nên phát ra bầu không khí nồng đậm văn hóa. Bởi vậy, nơi đây cư dân thường thường tư duy linh động, không bám vào một khuôn mẫu.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_HuCity">
<DisplayName>Quan Hải Thành</DisplayName>
<Desc>Thành lập tại Đông Hải bên bờ thành trì, giao thông phát đạt, thương nghiệp um tùm, nhân khẩu phi thường đông đúc. Quan Hải Thành người phần lớn từ thương, những kinh nghiệm này để bọn hắn tinh thông nhìn mặt mà nói chuyện, Thần thức hơn người.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_PanSheCity">
<DisplayName>Bàn Xà Trại</DisplayName>
<Desc>Nam Hoang rừng cây môn hộ, cũng là Nam Hoang đại thành đệ nhất. Bàn Xà Trại phong tục kính sợ Hậu Thổ trời xanh, cư dân thường thường cũng càng cỗ phúc duyên.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_ShanCity">
<DisplayName>Phong Thành</DisplayName>
<Desc>Trung nam bộ thành lớn, nó đất chỗ yếu đạo, xây dựa lưng vào núi, dựa vào vận chuyển hàng hóa mà phồn vinh. Phong Thành người đối xử mọi người cởi mở, rất dễ dàng đạt được người khác hảo cảm, có đặc biệt mị lực.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_DaLiangCity">
<DisplayName>Đại Lương Thành</DisplayName>
<Desc>Tây bộ biên thuỳ thành lớn, xây dựng tiếp giáp sa mạc ở Trung Nguyên cùng đại sa mạc. Nơi đây sản sinh nhiều khoáng vật, vật liệu đá, từ xưa dân phong hung hãn, cư dân thường thường thân thể tráng kiện.</Desc>
</Text>
</List>
</Texts>