<Texts Type="Other">
<List>
<Text Name="Place_Level2Base">
<Desc>2 Cấp Địa điểm cơ bản</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_DanXia1">
<DisplayName>Thượng Thanh Động</DisplayName>
<Desc>Động thiên nhiên sâu dưới Đan Hà Sơn, trong đó đường nhỏ đứt đoạn âm u, kỳ cảnh trùng điệp, chỗ sâu nhất trong hang động có cung phụng pho tượng thượng thanh Linh Bảo Thiên Tôn. Là nơi thích hợp để bế quan tu luyện.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_DanXia2">
<DisplayName>Đan Hà Tuyệt Bích</DisplayName>
<Desc>Vách đá đỉnh Đan Hà Sơn, mặt trời lặn thời gian hào quang chiếu rọi phía dưới tươi đẹp tráng lệ, có thể xưng nhân gian tuyệt cảnh.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_DanXia3">
<DisplayName>Ngũ Long Trì</DisplayName>
<Desc>Linh Trì sâu nhất Đan Hà Sơn, trong ao hoa sen nở khắp nơi, thật sâu không thấy đáy, nối thẳng thủy mạch trong vỏ quả đất, nghe nói Đan Hà Động thiên địa linh căn Ngũ sắc kim xích liền Trồng trọt tại đây.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_KunLun1">
<DisplayName>Đăng Tiên Đài</DisplayName>
<Desc>Một tòa bệ đáp phía nam chân núi Côn Lôn Sơn, trên đó khắc họa rất nhiều hoa văn ý nghĩa không rõ. Nghe nói thời kỳ Thượng Cổ Đông Vương công nơi này là phân đất phong hầu cho chúng tiên, phi thăng tiên cảnh, nơi này cũng giữ lại chính thống đạo Nho mà đối đãi người hữu duyên.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_KunLun2">
<DisplayName>Long Mạch Động Quật</DisplayName>
<Desc>Động không đáy sâu nhất Côn Lôn Sơn, ngàn câu vạn khe phức tạp vô cùng. Truyền thuyết này hang động nối thẳng tới đại địa long mạch, Nhận bồi bổ của long mạch chi khí, Côn Luân Cung tại Nơi này Trồng trọt thiên địa linh căn Giả hoàng tinh.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_KunLun2_1">
<DisplayName>Không động kỳ lạ</DisplayName>
<Desc>Đây là một không động có thể tìm thấy ở khắp Long Mạch Động Quật, dù nhìn sơ bình thường không gì kỳ lạ, nhưng có một loại dự cảm lạ lùng. Nếu như không phải đối với Long Mạch Động Quật mười phần hiểu rõ Nhân  tuyệt đối không phát hiện ra được. Ngoài cửa không động có một chút hoa văn dường như là tự nhiên, trông vô cùng kỳ lạ.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_TianJi1">
<DisplayName>Phi Vân Giản</DisplayName>
<Desc>Khe sau ở giữa vách đá vạn trượng Thiên Cực Phong, ở giữa có vòng xoáy linh khí khổng lồ cả ngày xoay tròn không ngớt, chim chóc khó bay. Nghe đồn Cực Thiên Cung liền đem thiên địa linh căn Lang gia quả Trồng trọt Vu Phi Vân khe trên vách đá.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_TianJi2">
<DisplayName>Tuyệt Thiên Quan</DisplayName>
<Desc>Đường nhỏ hiểm trở lên núi Thiên Cực Phong, khe hẹp khe hở hai bên trên mọc đầy Thanh Tâm Thảo, tới gần người sẽ cảm thấy thể xác tinh thần thanh lương, rời xa trần thế, cố xưng nơi đây vì Tuyệt Thiên Quan. Sau khi xuyên việt chính là Thiên Cực Phong tuyệt đỉnh, chỗ của Cực Thiên Cung tông môn.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_JiuHua1">
<DisplayName>Cửu Hoa Thôn</DisplayName>
<Desc>Một thôn xóm dưới Cửu Hoa Sơn, vì nhận sự che chở Tử Tiêu tông, người trong thôn đinh thịnh vượng, an cư lạc nghiệp. Gần đó có một mạch khoáng thạch Ngọc thạch khổng lồ, Vậy nên Thôn Dân tới nơi nay tìm Ngọc thạch, bán cho Tử Tiêu tông mà sống.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_JiuHua2">
<DisplayName>Tiềm Long Uyên</DisplayName>
<Desc>Cửu Hoa Sơn danh thắng, đứng tại bờ Tiềm Long Uyên có thể thấy được biển mây bốc lên, cảnh sắc kỳ lệ. Truyền thuyết thượng cổ lúc xưa, có đại năng mục rồng ở đây.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_JiuHua3">
<DisplayName>Phượng Tê Nhai</DisplayName>
<Desc>Cửu Hoa Sơn danh thắng, đến nay có tồn tại xác hai gốc ngô đồng cự mộc. Truyền thuyết thượng cổ lúc xưa, nơi đây có một con Phượng Hoàng nghỉ lại.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_LongHu1">
<DisplayName>Phi Lưu Bộc</DisplayName>
<Desc>Tuyệt cảnh Long Hổ Sơn, mây trắng bay vạn trượng lưu lại, như Ngọc Long kinh thiên, tiếng oanh minh chấn trăm dặm.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_LongHu2">
<DisplayName>Thần Mộc Lâm</DisplayName>
<Desc>Mảnh rừng rậm rạp dưới chân núi Long Hổ Sơn, trong đó sinh trưởng ra rất nhiều cây già trăm năm, thậm chí có truyền ngôn trong đó có ngô đồng thần mộc tồn tại. Bởi vì mộc khí dồi dào, Long Hổ Sơn đem thiên địa linh căn Trồng trọt tại đây.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_Shu1">
<DisplayName>Ngưng Bích Nhai</DisplayName>
<Desc>Nằm ở Thục Sơn tây phong, cảnh sắc tú mỹ, Linh thú tiên cầm ẩn hiện không dứt. Nơi đây chính là nơi địa mạch phát tiết, trong lòng núi nhiều nhóm lửa mỏ đồng các loại quý hiếm khoáng mạch, nhân hỏa khí nồng đậm, Thanh Liên Tiên nhân đem thần dược Chu quả Trồng trọt tại đây.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_Shu2">
<DisplayName>Phi Lôi Động</DisplayName>
<Desc>Một trong mười hai động Thục Sơn, cũng là nơi Thanh Liên Kiếm Tông khai phái tổ sư bế quan phi thăng, truyền thuyết Thanh Liên tiên nhân trước khi phi thăng nơi này lưu lại một cái thiên đại bí mật, đáng tiếc trăm ngàn năm qua không người tìm tới.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_Shu3">
<DisplayName>Xan Hà Động</DisplayName>
<Desc>Một trong mười hai động Thục Sơn, ở trên Đỉnh Bắc Thục Sơn. Trong động nhiều sinh lộ Thiên hỏa Đồng, ngàn vạn năm phát cáu khí tại trong động ngưng tụ không tiêu tan, phảng phất ráng mây bốc hơi. Cố xưng Xan Hà Động, Phải tu luyện nơi đến tốt đẹp.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_Shu4">
<DisplayName>Ngọc Tuyền Động</DisplayName>
<Desc>Một trong mười hai động Thục Sơn. Truyền thuyết có một ngụm Địa Mẫu linh dịch con suối thâm tàng trong động, không phải người hữu duyên không thể được.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_Shu5">
<DisplayName>Kiếm Trủng</DisplayName>
<Desc>Một hang động trên núi Thục Sơn, trong đó Cất chứa lịch đại Thanh Liên Kiếm Tông Kiếm Tiên bội kiếm.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_WuLian1">
<DisplayName>Thiên Trì</DisplayName>
<Desc>Núi thánh địa đỉnh Ngũ Liên Sơn, vốn là một ngọn núi lửa miệng, thường xuyên phun trào. Năm sen chân nhân thi triển thâu thiên đổi chỗ thần thông Tướng núi lửa phong ấn, cũng nơi này lập phái. Truyền thuyết Thiên Trì bên trong có một mạch trường sinh suối, không phải người hữu duyên không thể được.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_WuLian2">
<DisplayName>Mộc Bạch Vũ Lâm</DisplayName>
<Desc>Phía sau rừng cây thần bí Ngũ Liên Sơn, mưa hạ thấp thời gian vân khí bốc hơi, như khói như sương, thoáng như tiên cảnh. Từng có trọng tật nho sinh nhập mà quay lại, nói trong rừng có một tiên nhân, tay trái cầm một cây Kiếm Có thể hô phong hoán vũ, tay phải nắm một bạch Ngọc thạch Có thể càng bách bệnh, tự xưng Mộc Bạch tiên nhân. Mộc Bạch Vũ Lâm liền thành này rừng chi danh.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_BaiMan1">
<DisplayName>Thiên Thi Động</DisplayName>
<Desc>Bách Man Sơn đệ tử săn giết yêu thú về sau, sẽ đem Thi Thể vận chuyển về Thiên Thi Động phong tồn, yêu thú Thi Thể tại thi khí chuyển hóa hạ trở thành khôi lỗi, trấn thủ Bách Man Sơn. Nếu có Cương chở vào trong đó thi thể còn chưa tới kịp chuyển hóa, có thể đem nó huyền tẫn châu lấy ra.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_BaiMan2">
<DisplayName>Vạn Xà Khanh</DisplayName>
<Desc>Bách Man Sơn nuôi dưỡng Yêu xà chi địa, trong hầm một khi xuất hiện sơ thành khí hậu Yêu xà liền sẽ bị bắt ra hái, tập yêu linh máu cung cấp Bách Man Sơn đệ tử tu luyện.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_XianKong1">
<DisplayName>Động Không Đáy</DisplayName>
<Desc>Bên trong một động to không đáy Hãm Không Sơn, nhân tiết lộ ra nguyên từ chi khí, cho nên thường có sao băng rơi xuống tại đây. Nghe đồn có người tu hành ở đây tìm được tinh tủy. Tuy nhiên bảo vật có linh, đại đa số người vẫn là tay không mà về.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_Hei1">
<DisplayName>Luyện Ma Động (Đang update)</DisplayName>
<Desc>Một trong tam trụ đỉnh Hắc Sơn, bị thất sát đại trận vờn quanh, không người có thể đi vào.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_Hei2">
<DisplayName>Tiếp Thiên Động (Đang update)</DisplayName>
<Desc>Một trong tam trụ đỉnh Hắc Sơn, bị thất sát đại trận vờn quanh, không người có thể đi vào.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_Hei3">
<DisplayName>Lăng Tiêu Động (Đang update)</DisplayName>
<Desc>Một trong tam trụ đỉnh Hắc Sơn, bị thất sát đại trận vờn quanh, không người có thể đi vào.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_Hei4">
<DisplayName>Thiên Cức Lâm</DisplayName>
<Desc>Rừng cây dưới núi Hắc Sơn, trong rừng trải rộng bụi gai, nhân thú khó đi, từ xưa đến nay liền hiếm người dấu vết. Cũng bởi vậy, trong rừng ngàn năm cổ mộc khắp nơi có thể thấy được, mộc thuộc tính linh khí dị thường dồi dào, Phải tu luyện nơi đến tốt đẹp.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_HeHuan1">
<DisplayName>Ly Hận Hải</DisplayName>
<Desc>Gần Hợp Hoan Đảo có một tòa đảo lớn, trong đảo có một hồ, quanh năm mê vụ bao phủ, xưng là Ly Hận Hải. Như tiến vào bên trong thì có thể thấy được mọi loại yêu hận diễn dịch, hơi bất lưu thần liền sẽ sa vào trong đó.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_HeHuan2">
<DisplayName>Độc Long Đàm</DisplayName>
<Desc>Một đầm lầy bên tren Hợp Hoan Đảo, truyền thuyết này đầm chỗ sâu có một tổ Độc Long chiếm cứ, thường xuyên tập kích phụ cận người tu hành. Lại có truyền ngôn này đầm chỗ sâu có một ngụm Địa Mẫu linh dịch, Độc Long ẩn hiện nghe đồn chỉ là Hợp Hoan Đảo thả ra bom khói.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_Desert1">
<DisplayName>Vạn Yêu Điện</DisplayName>
<Desc>Tà giáo dại phải ẩn sâu trong Đại Mạc, tác phong làm việc điệu thấp, hi hữu làm người biết.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_Desert2">
<DisplayName>Huyễn Sa Nguyên</DisplayName>
<Desc>Một mảnh sinh linh tuyệt địa ở Đại Mạc, cả ngày cuồng sa bay múa. Quá nồng đậm Thổ thuộc tính linh khí tràn ngập nơi này bầu trời. Nếu như có thể chịu được nơi này ác liệt hoàn cảnh, ngược lại là một cái tu luyện nơi đến tốt đẹp.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_Desert3">
<DisplayName>Hỏa Huyệt</DisplayName>
<Desc>Một hạng động kỳ dị sâu trong Đại Mạc, trong đó cực nóng phi thường, nghe nói có được trước Thiên hỏa đức chi bảo.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_Desert4">
<DisplayName>Minh Sa Thôn</DisplayName>
<Desc>Thôn trang nhỏ cảnh biên giới Đại Mạc, trong thôn nhiều ma tộc huyết mạch, hiếu chiến không sợ chết, lấy săn giết trong sa mạc yêu thú mà sống.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_SouthForest1">
<DisplayName>Vạn Cổ Đào Hoa Chướng</DisplayName>
<Desc>Bên trong Nam Hoang rừng thiêng nước độc có một mảnh đào hoa trăm dặm, nhân ít ai lui tới, đào chín không người ngắt lấy rơi xuống đất hư thối, ngàn vạn năm đến dần dần tích lũy thành cái này một mảnh hoa đào Chướng khí, quanh năm không tiêu tan.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_SouthForest2">
<DisplayName>Tà Đế Lăng</DisplayName>
<Desc>Lăng tẩm của Phương nam Ma giáo Giáo tổ Tà Đế, tẩm cung vì nguyên một khối Thiên Tinh vẫn thạch luyện đúc, chôn sâu địa hạ. Cả tòa lăng mộ bị cửu thiên thập địa diệt thần sát chăm chú vờn quanh, nếu như không có bí pháp mở đường, bất luận cao bao nhiêu tu vi, chạm vào chết ngay lập tức.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_SouthForest3">
<DisplayName>Trùng Cốc</DisplayName>
<Desc>Thung lũng sâu nhất Nam Hoang, mật lâm trải rộng nhiều sinh sâu bọ, hoàn cảnh phi thường hiểm ác. Nhưng nơi đây nóng ướt chi hoàn cảnh đặc biệt thích hợp thần dược mộc dây leo khô sinh trưởng, bởi vậy phổ biến người tu hành xâm nhập trong đó tìm kiếm tiên duyên.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_Snowfield1">
<DisplayName>Thiên Loa Dục</DisplayName>
<Desc>Bên trong một sơn cốc Đại Tuyết Nguyên bên trong một cái sơn cốc, linh khí nồng đậm, ít ai lui tới. Trong cốc nhiều sinh trăm năm lão sâm.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_Snowfield2">
<DisplayName>Ngọc Tinh Đàm</DisplayName>
<Desc>Sâu trong một dòng suối thần vĩnh viễn không kết băng ở Đại Tuyết Nguyên, nghe nói trong đó có một đóa Ngũ sắc kim xích sinh tồn, Phi  người hữu duyên khó kiếm tung tích. Con suối nối thẳng vỏ quả đất chỗ sâu nguyên từ Chi tâm, một khi lâm vào liền vĩnh viễn không ngày nổi danh. Ngày xưa nhất thống tu hành giới tuyệt thế bá chủ Ma đế  giao tích Không bị trời phạt trước đó, Tướng toàn bộ thân gia giấu tại Kim hộp chìm vào trong đầm, Kim hộp bị nguyên từ Chi tâm bắt được, lại không người có thể lấy ra.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_Snowfield3">
<DisplayName>Tuyết Phong Nguyên</DisplayName>
<Desc>Đại Tuyết Nguyên mênh mông vô bờ, hàn phong cả ngày không thôi. Thừa thãi Hàn Tinh mỏ.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_FertileField1">
<DisplayName>Hàn Sơn Trấn</DisplayName>
<Desc>Sông lớn bắc bộ một cái trấn nhỏ</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_FertileField2">
<DisplayName>Lạc Hà Trấn</DisplayName>
<Desc>Một cái trấn nhỏ bình nguyên Giang Bắc bình nguyên, dân phong thuần phác, không tranh quyền thế. Thôn Dân nhiều lấy khai thác chung quanh Ngọc thạch mỏ mà sống.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_FertileField3">
<DisplayName>Đạo Hương Thôn</DisplayName>
<Desc>Lâm hồ xây thành thôn xóm, thôn nhân lấy nghề nông bắt cá mà sống.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_FertileField4">
<DisplayName>Quế Sơn</DisplayName>
<Desc>Giang Nam danh sơn, trong núi cảnh sắc tú mỹ, khí hậu ấm áp, thừa thãi Linh chi.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_FertileField5">
<DisplayName>Lô Sơn</DisplayName>
<Desc>Giang Nam danh sơn, thế núi tĩnh mịch hay thay đổi, vượn nhu khó trèo lên. Trong núi có Linh Tinh lộ thiên mỏ Linh thạch giấu, mặc dù không có đại quy mô khai thác giá trị, nhưng vậy thường có tán tu vào núi tìm kiếm dùng riêng. Nghe nói có Tu hành giả nơi này cảm ứng được mãnh liệt Kim thuộc tính Linh khí, dường như có  thiên địa linh căn Lang gia quả giấu tại trong núi.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_CentralPlains1">
<DisplayName>Vân Thai Sơn</DisplayName>
<Desc>Danh sơn trong Trung Nguyên, lấy trong núi tầng mây nặng nề mà gọi tên. Trên núi sinh sản nhiều chu sa, thường có phương pháp sĩ người tu hành đến lần thu hái.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_CentralPlains2">
<DisplayName>Luyện Đan Phong</DisplayName>
<Desc>Nơi này ngày xưa Y Tiên Luyện đan, đến nay chỉ để lại một tòa vứt bỏ động phủ, rỗng tuếch. Trên núi dược điền bên trong trồng tiên thảo nhiều đã chết héo, chỉ có dễ dàng sinh trưởng linh tiên cỏ đầy khắp núi đồi sinh sôi ra. Nghe nói ngày xưa Y Tiên Tằng nơi này bồi dưỡng thiên địa linh căn Giả hoàng tinh, sớm đã Thông linh , Phi  người hữu duyên không thấy được.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_CentralPlains3">
<DisplayName>Bình Đính Sơn</DisplayName>
<Desc>Kỳ sơn trong Trung Nguyên, đỉnh núi bằng phẳng như dã, tạo hóa tự nhiên. Đỉnh núi có một ba mới bảng, ghi chép có giữa thiên địa kỳ nhân chi danh húy. Thụ ảnh hưởng này, nơi đây kim thuộc tính linh khí đặc biệt nồng đậm, Phải cái tu luyện nơi đến tốt đẹp.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_CentralPlains4">
<DisplayName>Ngũ Hoa Thôn</DisplayName>
<Desc>Một thôn xóm xây dựng dựa lưng vào vách núi trong Trung Nguyên. Thôn nhân thế hệ làm nghề y, lấy phụ cận trong núi khai khẩn dược điền mà sống.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_CentralPlains5">
<DisplayName>Lô Khư Thôn</DisplayName>
<Desc>Một thôn xóm trong Trung Nguyên, lấy dệt văn danh thiên hạ.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_BirthPlace11">
<DisplayName>Nam Bình Thôn</DisplayName>
<Desc>Một thôn xóm nhỏ, trong thôn cư dân đa số nông phu Liệp Hộ, lấy trồng đi săn mà sống.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_BirthPlace12">
<DisplayName>Nguyệt Luân Sơn</DisplayName>
<Desc>Một ngọn núi nhỏ biên cảnh Phương nam, sơn lâm bao trùm, thảm thực vật rậm rạp, thường có người hái thuốc lên núi hái thuốc mà sống.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_BirthPlace13">
<DisplayName>Tiểu Lương Sơn</DisplayName>
<Desc>Một tòa Tông thạch Sơn, nguyên bản có một tòa triều đình mỏ đá, sau nhân chiến loạn mà bị phế vứt bỏ. Bây giờ dưới núi có không ít cư dân lấy trồng bông mà sống.</Desc>
</Text>
<Text Name="Place_BirthPlace14">
<DisplayName>Đồng Lăng Sơn</DisplayName>
<Desc>Một ngọn núi đá, trong núi tiền có nhiều tài nguyên khoáng sản, hiếm có dấu vết con người.</Desc>
</Text>
</List>
</Texts>